[We Connect] 唔好夾錢俾隧道阿姐，我地應該幫佢地遊行！

見到隧道阿姐話佢地要賠錢，有唔少手足話夾返錢俾佢地。

我絕對唔同意呢點，免費完又夾返錢俾管理公司，點算不合作呢？

所以，我強烈建議大家，舉辦一次聲援隧道姐姐大遊行！
同時提出三大訴求：
一）撤回不公勞工合約
二）撤回「冚數」定性
三）釋放並答應不追究涉事姐姐

We connect

如果唔成功係咪都會賠番比阿姐?
如果係既話支持

賠款上限只有$1000
超過$1000之後都係由間公司硬食
反冚數遊行已經立於不敗之地

入嚟幫手推啊

投票結果出爐啦 多謝大家

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

推

勞工法例好似
3百添
但好多時你唔賠足
遲d就會搵理由炒你
而個理由只會係口同鼻拗
幫唔到個阿姐

所以必須要求釋放並答應不追究姐姐
否則繼續不合作運動

要俾姐姐知道，真正保障佢份工嘅，係我地先真

否則行動升級

點解要員工賠?
咁同員工參與罷工，間鋪頭要員工賠租金有咩分別?

所以一開始咪講
支持
但如果唔成功
希望都會有第二個方案

無錯！所以唔可以由姐姐賠，更唔可以夾錢俾姐姐賠！

急不及待了

唔通平時有車飛閘唔俾錢又要阿姐賠咩？

遲幾年都無人手收費站

咁啲姐姐咪全部失業

支持